{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.299018623,48.249860637]},"properties":{"code":"29001","libelle":"Argol","population_annuelle_2019":998.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Presqu'\u00eele de Crozon-Aulne maritime","canton":"Crozon"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.442755537,47.893174019]},"properties":{"code":"29002","libelle":"Arzano","population_annuelle_2019":1376.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Quimperl\u00e9 Communaut\u00e9","canton":"Quimperl\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.7657054050000003,48.403021944]},"properties":{"code":"29007","libelle":"Berrien","population_annuelle_2019":892.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Monts d'Arr\u00e9e Communaut\u00e9","canton":"Carhaix-Plouguer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.507384691,48.07166904]},"properties":{"code":"29008","libelle":"Beuzec-Cap-Sizun","population_annuelle_2019":1000.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Cap Sizun - Pointe du Raz","canton":"Douarnenez"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.594503207,48.442782624]},"properties":{"code":"29012","libelle":"Bolazec","population_annuelle_2019":188.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Monts d'Arr\u00e9e Communaut\u00e9","canton":"Carhaix-Plouguer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.6287828390000003,48.506149636]},"properties":{"code":"29014","libelle":"Botsorhel","population_annuelle_2019":430.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CA Morlaix Communaut\u00e9","canton":"Plouigneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.5024793590000005,48.400345079]},"properties":{"code":"29019","libelle":"Brest","population_annuelle_2019":139926.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"Brest M\u00e9tropole","canton":"Brest-1"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.020429806,48.093786817]},"properties":{"code":"29020","libelle":"Briec","population_annuelle_2019":5675.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CA Quimper Bretagne Occidentale","canton":"Briec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.914569133,48.656899875]},"properties":{"code":"29023","libelle":"Carantec","population_annuelle_2019":3189.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Morlaix Communaut\u00e9","canton":"Morlaix"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.820859301,48.18882094]},"properties":{"code":"29027","libelle":"Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","population_annuelle_2019":3650.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC de Haute-Cornouaille","canton":"Briec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.664154297,48.243110111]},"properties":{"code":"29029","libelle":"Cl\u00e9den-Poher","population_annuelle_2019":1145.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Poher communaut\u00e9","canton":"Carhaix-Plouguer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.082833818,47.898169229]},"properties":{"code":"29032","libelle":"Clohars-Fouesnant","population_annuelle_2019":2080.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays Fouesnantais","canton":"Fouesnant"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.77133931,48.291503253]},"properties":{"code":"29036","libelle":"Collorec","population_annuelle_2019":608.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC de Haute-Cornouaille","canton":"Carhaix-Plouguer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.85507578,48.065941549]},"properties":{"code":"29041","libelle":"Coray","population_annuelle_2019":1890.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC de Haute-Cornouaille","canton":"Briec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.328017277,48.080138679]},"properties":{"code":"29046","libelle":"Douarnenez","population_annuelle_2019":14000.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC Douarnenez Communaut\u00e9","canton":"Douarnenez"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.960660135,48.119421865]},"properties":{"code":"29048","libelle":"Edern","population_annuelle_2019":2251.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Quimper Bretagne Occidentale","canton":"Briec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.902543676,48.007860722]},"properties":{"code":"29049","libelle":"Elliant","population_annuelle_2019":3320.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Concarneau Cornouaille Agglom\u00e9ration","canton":"Concarneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.352323247,48.566279876]},"properties":{"code":"29055","libelle":"Le Folgo\u00ebt","population_annuelle_2019":3215.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Communaut\u00e9 Lesneven C\u00f4te des L\u00e9gendes","canton":"Lesneven"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.314866666,48.434156875]},"properties":{"code":"29056","libelle":"La Forest-Landerneau","population_annuelle_2019":1947.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays de Landerneau-Daoulas","canton":"Landerneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.968055745,47.920548648]},"properties":{"code":"29057","libelle":"La For\u00eat-Fouesnant","population_annuelle_2019":3438.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays Fouesnantais","canton":"Fouesnant"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.196044169,48.041240587]},"properties":{"code":"29066","libelle":"Guengat","population_annuelle_2019":1828.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Quimper Bretagne Occidentale","canton":"Quimper-1"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.562254202,48.419107127]},"properties":{"code":"29069","libelle":"Guilers","population_annuelle_2019":8061.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"Brest M\u00e9tropole","canton":"Brest-4"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.758481504,48.361688584]},"properties":{"code":"29081","libelle":"Huelgoat","population_annuelle_2019":1406.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Monts d'Arr\u00e9e Communaut\u00e9","canton":"Carhaix-Plouguer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.01493735,48.745680755]},"properties":{"code":"29082","libelle":"\u00cele-de-Batz","population_annuelle_2019":452.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Haut-L\u00e9on Communaut\u00e9","canton":"Saint-Pol-de-L\u00e9on"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.265144911,48.055473067]},"properties":{"code":"29087","libelle":"Le Juch","population_annuelle_2019":725.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Douarnenez Communaut\u00e9","canton":"Douarnenez"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.411074241,48.575392101]},"properties":{"code":"29093","libelle":"Kernilis","population_annuelle_2019":1422.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Communaut\u00e9 Lesneven C\u00f4te des L\u00e9gendes","canton":"Lesneven"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.647873723,48.553750107]},"properties":{"code":"29099","libelle":"Lampaul-Ploudalm\u00e9zeau","population_annuelle_2019":821.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays d'Iroise","canton":"Plabennec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.382697134,48.560967094]},"properties":{"code":"29100","libelle":"Lanarvily","population_annuelle_2019":414.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Communaut\u00e9 Lesneven C\u00f4te des L\u00e9gendes","canton":"Lesneven"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.264150685,48.451106759]},"properties":{"code":"29103","libelle":"Landerneau","population_annuelle_2019":15918.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC du Pays de Landerneau-Daoulas","canton":"Landerneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.312657705,48.281227541]},"properties":{"code":"29104","libelle":"Land\u00e9vennec","population_annuelle_2019":345.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Presqu'\u00eele de Crozon-Aulne maritime","canton":"Crozon"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.060786056,48.516404956]},"properties":{"code":"29105","libelle":"Landivisiau","population_annuelle_2019":9151.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC du Pays de Landivisiau","canton":"Landivisiau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.328043827,47.995270446]},"properties":{"code":"29108","libelle":"Landudec","population_annuelle_2019":1479.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Haut Pays Bigouden","canton":"Plon\u00e9our-Lanvern"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.524874372,48.56994779]},"properties":{"code":"29117","libelle":"Lannilis","population_annuelle_2019":5672.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC du Pays des Abers","canton":"Plabennec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.634546977,48.466358742]},"properties":{"code":"29119","libelle":"Lanrivoar\u00e9","population_annuelle_2019":1460.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays d'Iroise","canton":"Saint-Renan"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.4444419790000005,48.275580525]},"properties":{"code":"29120","libelle":"Lanv\u00e9oc","population_annuelle_2019":1970.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Presqu'\u00eele de Crozon-Aulne maritime","canton":"Crozon"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.667581439,48.682930831]},"properties":{"code":"29133","libelle":"Locquirec","population_annuelle_2019":1513.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Morlaix Communaut\u00e9","canton":"Plouigneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.213158145,48.098083169]},"properties":{"code":"29134","libelle":"Locronan","population_annuelle_2019":795.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CA Quimper Bretagne Occidentale","canton":"Quimper-1"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.034666916,48.301668943]},"properties":{"code":"29139","libelle":"Lop\u00e9rec","population_annuelle_2019":874.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Monts d'Arr\u00e9e Communaut\u00e9","canton":"Carhaix-Plouguer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.858858879,48.329874517]},"properties":{"code":"29141","libelle":"Loqueffret","population_annuelle_2019":348.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Monts d'Arr\u00e9e Communaut\u00e9","canton":"Carhaix-Plouguer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.419504083,48.027138421]},"properties":{"code":"29143","libelle":"Mahalon","population_annuelle_2019":968.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Cap Sizun - Pointe du Raz","canton":"Douarnenez"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.060717995,48.613361533]},"properties":{"code":"29148","libelle":"Mespaul","population_annuelle_2019":943.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Haut-L\u00e9on Communaut\u00e9","canton":"Saint-Pol-de-L\u00e9on"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.820230779,48.60016464]},"properties":{"code":"29151","libelle":"Morlaix","population_annuelle_2019":14845.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CA Morlaix Communaut\u00e9","canton":"Morlaix"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.775901861,47.815466332]},"properties":{"code":"29153","libelle":"N\u00e9vez","population_annuelle_2019":2686.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Concarneau Cornouaille Agglom\u00e9ration","canton":"Mo\u00eblan-sur-Mer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.341773283,47.812348408]},"properties":{"code":"29158","libelle":"Penmarch","population_annuelle_2019":5149.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC du Pays Bigouden Sud","canton":"Pont-l'Abb\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.41949551,48.49366393]},"properties":{"code":"29160","libelle":"Plabennec","population_annuelle_2019":8515.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC du Pays des Abers","canton":"Plabennec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.046031125,47.914844197]},"properties":{"code":"29161","libelle":"Pleuven","population_annuelle_2019":3188.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays Fouesnantais","canton":"Fouesnant"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.228010061,47.821008468]},"properties":{"code":"29165","libelle":"Plobannalec-Lesconil","population_annuelle_2019":3568.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC du Pays Bigouden Sud","canton":"Pont-l'Abb\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.217322078,48.180953919]},"properties":{"code":"29172","libelle":"Plomodiern","population_annuelle_2019":2245.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Pleyben-Ch\u00e2teaulin-Porzay","canton":"Crozon"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.239298599,48.127499905]},"properties":{"code":"29176","libelle":"Plon\u00e9vez-Porzay","population_annuelle_2019":1784.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Pleyben-Ch\u00e2teaulin-Porzay","canton":"Crozon"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.616573238,48.570137619]},"properties":{"code":"29183","libelle":"Plou\u00e9gat-Moysan","population_annuelle_2019":714.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CA Morlaix Communaut\u00e9","canton":"Plouigneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.292692293,48.601734911]},"properties":{"code":"29198","libelle":"Plouider","population_annuelle_2019":1838.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Communaut\u00e9 Lesneven C\u00f4te des L\u00e9gendes","canton":"Lesneven"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.702219869,48.573297271]},"properties":{"code":"29199","libelle":"Plouigneau","population_annuelle_2019":5086.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CA Morlaix Communaut\u00e9","canton":"Plouigneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.715687528,48.399748598]},"properties":{"code":"29201","libelle":"Ploumoguer","population_annuelle_2019":2119.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays d'Iroise","canton":"Saint-Renan"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.574643154,48.312109718]},"properties":{"code":"29205","libelle":"Ploun\u00e9v\u00e9zel","population_annuelle_2019":1174.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Poher communaut\u00e9","canton":"Carhaix-Plouguer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.198629545,48.619686333]},"properties":{"code":"29206","libelle":"Ploun\u00e9vez-Lochrist","population_annuelle_2019":2294.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Haut-L\u00e9on Communaut\u00e9","canton":"Saint-Pol-de-L\u00e9on"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.68461586,48.503032931]},"properties":{"code":"29208","libelle":"Plourin","population_annuelle_2019":1245.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays d'Iroise","canton":"Saint-Renan"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.40959532,47.98289482]},"properties":{"code":"29215","libelle":"Ploz\u00e9vet","population_annuelle_2019":2948.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Haut Pays Bigouden","canton":"Plon\u00e9our-Lanvern"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.7541235,48.498453995]},"properties":{"code":"29221","libelle":"Porspoder","population_annuelle_2019":1779.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays d'Iroise","canton":"Saint-Renan"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.081894539,48.217805158]},"properties":{"code":"29222","libelle":"Port-Launay","population_annuelle_2019":398.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Pleyben-Ch\u00e2teaulin-Porzay","canton":"Crozon"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.091096788,47.99710101]},"properties":{"code":"29232","libelle":"Quimper","population_annuelle_2019":63283.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CA Quimper Bretagne Occidentale","canton":"Quimper-2"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.4870621870000003,47.85540586]},"properties":{"code":"29234","libelle":"R\u00e9den\u00e9","population_annuelle_2019":2917.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Quimperl\u00e9 Communaut\u00e9","canton":"Quimperl\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.6905037099999998,47.849126475]},"properties":{"code":"29236","libelle":"Riec-sur-Belon","population_annuelle_2019":4180.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CA Quimperl\u00e9 Communaut\u00e9","canton":"Mo\u00eblan-sur-Mer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.558358697,48.319042513]},"properties":{"code":"29238","libelle":"Roscanvel","population_annuelle_2019":836.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Presqu'\u00eele de Crozon-Aulne maritime","canton":"Crozon"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.988694813,48.711973156]},"properties":{"code":"29239","libelle":"Roscoff","population_annuelle_2019":3489.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Haut-L\u00e9on Communaut\u00e9","canton":"Saint-Pol-de-L\u00e9on"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.800741451,47.958176098]},"properties":{"code":"29241","libelle":"Rosporden","population_annuelle_2019":7614.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CA Concarneau Cornouaille Agglom\u00e9ration","canton":"Concarneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.330192387,48.454309269]},"properties":{"code":"29245","libelle":"Saint-Divy","population_annuelle_2019":1557.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays de Landerneau-Daoulas","canton":"Landerneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.009799895,47.953775253]},"properties":{"code":"29247","libelle":"Saint-\u00c9varzec","population_annuelle_2019":3503.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC du Pays Fouesnantais","canton":"Fouesnant"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.61100549,48.208122733]},"properties":{"code":"29250","libelle":"Saint-Hernin","population_annuelle_2019":755.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Poher communaut\u00e9","canton":"Carhaix-Plouguer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.85597078,48.576055953]},"properties":{"code":"29254","libelle":"Saint-Martin-des-Champs","population_annuelle_2019":4621.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CA Morlaix Communaut\u00e9","canton":"Morlaix"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.258827846,48.554758387]},"properties":{"code":"29255","libelle":"Saint-M\u00e9en","population_annuelle_2019":926.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Communaut\u00e9 Lesneven C\u00f4te des L\u00e9gendes","canton":"Lesneven"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.619768097,48.56236229]},"properties":{"code":"29257","libelle":"Saint-Pabu","population_annuelle_2019":2069.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays des Abers","canton":"Plabennec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.9889594180000003,48.672617829000004]},"properties":{"code":"29259","libelle":"Saint-Pol-de-L\u00e9on","population_annuelle_2019":6709.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC Haut-L\u00e9on Communaut\u00e9","canton":"Saint-Pol-de-L\u00e9on"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.940488625,48.502271639]},"properties":{"code":"29266","libelle":"Saint-Th\u00e9gonnec Loc-Eguiner","population_annuelle_2019":3044.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Morlaix Communaut\u00e9","canton":"Morlaix"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.146285158,48.588844328]},"properties":{"code":"29271","libelle":"Saint-Vougay","population_annuelle_2019":893.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays de Landivisiau","canton":"Landivisiau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.031586179,48.699878192]},"properties":{"code":"29273","libelle":"Santec","population_annuelle_2019":2393.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Haut-L\u00e9on Communaut\u00e9","canton":"Saint-Pol-de-L\u00e9on"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.071763438,48.66430783]},"properties":{"code":"29276","libelle":"Sibiril","population_annuelle_2019":1196.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Haut-L\u00e9on Communaut\u00e9","canton":"Saint-Pol-de-L\u00e9on"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.691978915,48.186108198]},"properties":{"code":"29278","libelle":"Sp\u00e9zet","population_annuelle_2019":1758.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC de Haute-Cornouaille","canton":"Carhaix-Plouguer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.899102308,48.604497813]},"properties":{"code":"29279","libelle":"Taul\u00e9","population_annuelle_2019":2898.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Morlaix Communaut\u00e9","canton":"Morlaix"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.823394056,48.027114963]},"properties":{"code":"29281","libelle":"Tourch","population_annuelle_2019":997.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CA Concarneau Cornouaille Agglom\u00e9ration","canton":"Concarneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.732277761,48.370596391]},"properties":{"code":"29282","libelle":"Tr\u00e9babu","population_annuelle_2019":360.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays d'Iroise","canton":"Saint-Renan"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.26008324,47.804975991]},"properties":{"code":"29284","libelle":"Treffiagat","population_annuelle_2019":2406.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays Bigouden Sud","canton":"Pont-l'Abb\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.09875115,48.626947977]},"properties":{"code":"29285","libelle":"Tr\u00e9flaou\u00e9nan","population_annuelle_2019":521.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Haut-L\u00e9on Communaut\u00e9","canton":"Saint-Pol-de-L\u00e9on"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.231047173,48.237715504]},"properties":{"code":"29289","libelle":"Tr\u00e9garvan","population_annuelle_2019":114.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Pleyben-Ch\u00e2teaulin-Porzay","canton":"Crozon"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.841064391,47.838210908]},"properties":{"code":"29293","libelle":"Tr\u00e9gunc","population_annuelle_2019":7064.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CA Concarneau Cornouaille Agglom\u00e9ration","canton":"Mo\u00eblan-sur-Mer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.129533872,48.3938718]},"properties":{"code":"29294","libelle":"Le Tr\u00e9hou","population_annuelle_2019":648.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays de Landerneau-Daoulas","canton":"Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.341089103,47.909598454]},"properties":{"code":"29298","libelle":"Tr\u00e9ogat","population_annuelle_2019":575.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Haut Pays Bigouden","canton":"Plon\u00e9our-Lanvern"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.076058689,47.878417296]},"properties":{"code":"29006","libelle":"B\u00e9nodet","population_annuelle_2019":3616.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC du Pays Fouesnantais","canton":"Fouesnant"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.950296924,48.319459119]},"properties":{"code":"29016","libelle":"Brasparts","population_annuelle_2019":1028.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Monts d'Arr\u00e9e Communaut\u00e9","canton":"Carhaix-Plouguer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.566027483,48.268748438]},"properties":{"code":"29024","libelle":"Carhaix-Plouguer","population_annuelle_2019":7155.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC Poher communaut\u00e9","canton":"Carhaix-Plouguer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.896689605,48.258689977]},"properties":{"code":"29033","libelle":"Le Clo\u00eetre-Pleyben","population_annuelle_2019":524.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Pleyben-Ch\u00e2teaulin-Porzay","canton":"Briec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.7924611280000002,48.459764244]},"properties":{"code":"29034","libelle":"Le Clo\u00eetre-Saint-Th\u00e9gonnec","population_annuelle_2019":658.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CA Morlaix Communaut\u00e9","canton":"Plouigneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.539774887,48.506017555]},"properties":{"code":"29035","libelle":"Coat-M\u00e9al","population_annuelle_2019":1114.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays des Abers","canton":"Plabennec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.969678094,48.410384523]},"properties":{"code":"29038","libelle":"Commana","population_annuelle_2019":998.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays de Landivisiau","canton":"Landivisiau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.491944902,48.244914628]},"properties":{"code":"29042","libelle":"Crozon","population_annuelle_2019":7386.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC Presqu'\u00eele de Crozon-Aulne maritime","canton":"Crozon"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.269210901,48.400850205]},"properties":{"code":"29045","libelle":"Dirinon","population_annuelle_2019":2215.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays de Landerneau-Daoulas","canton":"Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.381945582,48.533043997]},"properties":{"code":"29047","libelle":"Le Drennec","population_annuelle_2019":1877.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays des Abers","canton":"Lesneven"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.142603226,48.30555737]},"properties":{"code":"29053","libelle":"Le Faou","population_annuelle_2019":1744.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Presqu'\u00eele de Crozon-Aulne maritime","canton":"Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.852136817,48.391163352]},"properties":{"code":"29054","libelle":"La Feuill\u00e9e","population_annuelle_2019":642.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Monts d'Arr\u00e9e Communaut\u00e9","canton":"Carhaix-Plouguer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.110905871,47.917204781]},"properties":{"code":"29060","libelle":"Gouesnach","population_annuelle_2019":2786.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays Fouesnantais","canton":"Fouesnant"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.46323582,48.446701458]},"properties":{"code":"29061","libelle":"Gouesnou","population_annuelle_2019":6215.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"Brest M\u00e9tropole","canton":"Brest-4"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.587714315,48.53185947]},"properties":{"code":"29067","libelle":"Guerlesquin","population_annuelle_2019":1298.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Morlaix Communaut\u00e9","canton":"Plouigneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.9798033520000002,48.543150109]},"properties":{"code":"29068","libelle":"Guiclan","population_annuelle_2019":2502.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays de Landivisiau","canton":"Landivisiau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.706023519,48.679210433]},"properties":{"code":"29073","libelle":"Guima\u00ebc","population_annuelle_2019":939.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CA Morlaix Communaut\u00e9","canton":"Plouigneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.99708811,48.481678221]},"properties":{"code":"29074","libelle":"Guimiliau","population_annuelle_2019":1008.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays de Landivisiau","canton":"Landivisiau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.3964399830000005,48.430681972]},"properties":{"code":"29075","libelle":"Guipavas","population_annuelle_2019":15050.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"Brest M\u00e9tropole","canton":"Guipavas"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.931407953,48.632652469]},"properties":{"code":"29079","libelle":"Henvic","population_annuelle_2019":1267.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Morlaix Communaut\u00e9","canton":"Morlaix"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.238807873,48.324256411]},"properties":{"code":"29080","libelle":"H\u00f4pital-Camfrout","population_annuelle_2019":2232.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays de Landerneau-Daoulas","canton":"Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.958609153,48.396523728]},"properties":{"code":"29084","libelle":"\u00cele-Mol\u00e8ne","population_annuelle_2019":160.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays d'Iroise","canton":"Saint-Renan"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.263538123,48.091448262]},"properties":{"code":"29090","libelle":"Kerlaz","population_annuelle_2019":782.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Douarnenez Communaut\u00e9","canton":"Douarnenez"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.362548193,48.478849478]},"properties":{"code":"29095","libelle":"Kersaint-Plabennec","population_annuelle_2019":1495.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays des Abers","canton":"Plabennec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.576775781,48.589169111]},"properties":{"code":"29101","libelle":"Land\u00e9da","population_annuelle_2019":3576.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC du Pays des Abers","canton":"Plabennec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.074995991,48.089632684]},"properties":{"code":"29106","libelle":"Landr\u00e9varzec","population_annuelle_2019":1850.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Quimper Bretagne Occidentale","canton":"Briec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.97782625,48.056689542]},"properties":{"code":"29107","libelle":"Landudal","population_annuelle_2019":884.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CA Quimper Bretagne Occidentale","canton":"Briec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.204440035,48.575338355]},"properties":{"code":"29111","libelle":"Lanhouarneau","population_annuelle_2019":1314.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Haut-L\u00e9on Communaut\u00e9","canton":"Saint-Pol-de-L\u00e9on"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.721505036,48.64250228]},"properties":{"code":"29113","libelle":"Lanmeur","population_annuelle_2019":2362.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Morlaix Communaut\u00e9","canton":"Plouigneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.665284957,48.498207874]},"properties":{"code":"29114","libelle":"Lann\u00e9anou","population_annuelle_2019":351.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CA Morlaix Communaut\u00e9","canton":"Plouigneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.902770761,48.289441066]},"properties":{"code":"29115","libelle":"Lann\u00e9dern","population_annuelle_2019":290.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Pleyben-Ch\u00e2teaulin-Porzay","canton":"Briec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.20154459,48.495889998]},"properties":{"code":"29116","libelle":"Lanneuffret","population_annuelle_2019":154.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays de Landerneau-Daoulas","canton":"Landerneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.839934121,48.135670782]},"properties":{"code":"29122","libelle":"Laz","population_annuelle_2019":676.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC de Haute-Cornouaille","canton":"Briec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.312932262,48.579932223]},"properties":{"code":"29124","libelle":"Lesneven","population_annuelle_2019":7322.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC Communaut\u00e9 Lesneven C\u00f4te des L\u00e9gendes","canton":"Lesneven"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.778505893,48.100578004]},"properties":{"code":"29125","libelle":"Leuhan","population_annuelle_2019":826.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC de Haute-Cornouaille","canton":"Briec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.650144094,48.371499558]},"properties":{"code":"29130","libelle":"Locmaria-Plouzan\u00e9","population_annuelle_2019":5092.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC du Pays d'Iroise","canton":"Saint-Renan"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.057921755,48.450222544]},"properties":{"code":"29131","libelle":"Locm\u00e9lar","population_annuelle_2019":474.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays de Landivisiau","canton":"Landivisiau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.187715332,47.825013886]},"properties":{"code":"29135","libelle":"Loctudy","population_annuelle_2019":4013.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC du Pays Bigouden Sud","canton":"Pont-l'Abb\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.288606627,48.328565653]},"properties":{"code":"29137","libelle":"Logonna-Daoulas","population_annuelle_2019":2133.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays de Landerneau-Daoulas","canton":"Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.313768727,48.384149254]},"properties":{"code":"29140","libelle":"Loperhet","population_annuelle_2019":3910.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC du Pays de Landerneau-Daoulas","canton":"Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.025688336,48.183845781]},"properties":{"code":"29142","libelle":"Lothey","population_annuelle_2019":460.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Pleyben-Ch\u00e2teaulin-Porzay","canton":"Briec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.434726734,48.056033086]},"properties":{"code":"29145","libelle":"Confort-Meilars","population_annuelle_2019":873.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Cap Sizun - Pointe du Raz","canton":"Douarnenez"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.8418557890000002,47.913039105]},"properties":{"code":"29146","libelle":"Melgven","population_annuelle_2019":3408.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Concarneau Cornouaille Agglom\u00e9ration","canton":"Concarneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.645593893,47.806298901]},"properties":{"code":"29150","libelle":"Mo\u00eblan-sur-Mer","population_annuelle_2019":6742.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CA Quimperl\u00e9 Communaut\u00e9","canton":"Mo\u00eblan-sur-Mer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.086013927,48.460730638]},"properties":{"code":"29155","libelle":"Ouessant","population_annuelle_2019":833.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":null,"canton":"Saint-Renan"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.871713177,48.510673161]},"properties":{"code":"29163","libelle":"Pleyber-Christ","population_annuelle_2019":3184.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Morlaix Communaut\u00e9","canton":"Morlaix"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.67942562,48.035058215]},"properties":{"code":"29168","libelle":"Plogoff","population_annuelle_2019":1230.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Cap Sizun - Pointe du Raz","canton":"Douarnenez"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.158668149,48.072806039]},"properties":{"code":"29169","libelle":"Plogonnec","population_annuelle_2019":3178.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Quimper Bretagne Occidentale","canton":"Quimper-1"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.294387728,47.838142718]},"properties":{"code":"29171","libelle":"Plomeur","population_annuelle_2019":3828.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC du Pays Bigouden Sud","canton":"Plon\u00e9our-Lanvern"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.561426721,48.027732606]},"properties":{"code":"29003","libelle":"Audierne","population_annuelle_2019":3692.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC Cap Sizun - Pointe du Raz","canton":"Douarnenez"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.265120982,47.908563491]},"properties":{"code":"29174","libelle":"Plon\u00e9our-Lanvern","population_annuelle_2019":6223.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC du Haut Pays Bigouden","canton":"Plon\u00e9our-Lanvern"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.695213554,47.935239103]},"properties":{"code":"29004","libelle":"Bannalec","population_annuelle_2019":5668.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CA Quimperl\u00e9 Communaut\u00e9","canton":"Mo\u00eblan-sur-Mer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.823583854,48.256054795]},"properties":{"code":"29175","libelle":"Plon\u00e9vez-du-Faou","population_annuelle_2019":2108.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC de Haute-Cornouaille","canton":"Carhaix-Plouguer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.6132317609999998,47.85584953]},"properties":{"code":"29005","libelle":"Baye","population_annuelle_2019":1239.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Quimperl\u00e9 Communaut\u00e9","canton":"Quimperl\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.721074429,48.438892741]},"properties":{"code":"29177","libelle":"Plouarzel","population_annuelle_2019":3854.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC du Pays d'Iroise","canton":"Saint-Renan"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.120072961,48.515319658]},"properties":{"code":"29010","libelle":"Bodilis","population_annuelle_2019":1645.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays de Landivisiau","canton":"Landivisiau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.669742347,48.537591074]},"properties":{"code":"29178","libelle":"Ploudalm\u00e9zeau","population_annuelle_2019":6312.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC du Pays d'Iroise","canton":"Plabennec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.521861946,48.431361752]},"properties":{"code":"29011","libelle":"Bohars","population_annuelle_2019":3530.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"Brest M\u00e9tropole","canton":"Brest-4"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.31379249,48.523050138]},"properties":{"code":"29179","libelle":"Ploudaniel","population_annuelle_2019":3737.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC Communaut\u00e9 Lesneven C\u00f4te des L\u00e9gendes","canton":"Lesneven"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.922714385,48.376854751]},"properties":{"code":"29013","libelle":"Botmeur","population_annuelle_2019":218.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Monts d'Arr\u00e9e Communaut\u00e9","canton":"Carhaix-Plouguer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.129289049,48.457449177]},"properties":{"code":"29180","libelle":"Ploudiry","population_annuelle_2019":913.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays de Landerneau-Daoulas","canton":"Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.5000310500000005,48.495756508]},"properties":{"code":"29015","libelle":"Bourg-Blanc","population_annuelle_2019":3553.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC du Pays des Abers","canton":"Plabennec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.252730158,48.482852391]},"properties":{"code":"29181","libelle":"Plou\u00e9dern","population_annuelle_2019":2944.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays de Landerneau-Daoulas","canton":"Landerneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.687140619,48.471187173]},"properties":{"code":"29017","libelle":"Br\u00e9l\u00e8s","population_annuelle_2019":861.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays d'Iroise","canton":"Saint-Renan"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.9804053870000002,48.621023413]},"properties":{"code":"29184","libelle":"Plou\u00e9nan","population_annuelle_2019":2535.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Haut-L\u00e9on Communaut\u00e9","canton":"Saint-Pol-de-L\u00e9on"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.85090142,48.359908338]},"properties":{"code":"29018","libelle":"Brennilis","population_annuelle_2019":438.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Monts d'Arr\u00e9e Communaut\u00e9","canton":"Carhaix-Plouguer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.815665124,48.637223675]},"properties":{"code":"29186","libelle":"Plouezoc'h","population_annuelle_2019":1610.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Morlaix Communaut\u00e9","canton":"Plouigneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.330032275,48.652661473]},"properties":{"code":"29021","libelle":"Plouneour-Brignogan-Plages","population_annuelle_2019":1912.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Communaut\u00e9 Lesneven C\u00f4te des L\u00e9gendes","canton":"Lesneven"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.811748333,48.677417325]},"properties":{"code":"29188","libelle":"Plougasnou","population_annuelle_2019":2737.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Morlaix Communaut\u00e9","canton":"Plouigneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.586900059,48.268164414]},"properties":{"code":"29022","libelle":"Camaret-sur-Mer","population_annuelle_2019":2466.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Presqu'\u00eele de Crozon-Aulne maritime","canton":"Crozon"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.382679357,48.360312232]},"properties":{"code":"29189","libelle":"Plougastel-Daoulas","population_annuelle_2019":13161.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"Brest M\u00e9tropole","canton":"Guipavas"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.11886839,48.148889351]},"properties":{"code":"29025","libelle":"Cast","population_annuelle_2019":1538.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Pleyben-Ch\u00e2teaulin-Porzay","canton":"Crozon"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.718053472,48.351092431]},"properties":{"code":"29190","libelle":"Plougonvelin","population_annuelle_2019":4183.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC du Pays d'Iroise","canton":"Saint-Renan"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.073746337,48.202954677]},"properties":{"code":"29026","libelle":"Ch\u00e2teaulin","population_annuelle_2019":5164.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC Pleyben-Ch\u00e2teaulin-Porzay","canton":"Crozon"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.727495397,48.505630384]},"properties":{"code":"29191","libelle":"Plougonven","population_annuelle_2019":3454.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Morlaix Communaut\u00e9","canton":"Plouigneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.656158694,48.054008985]},"properties":{"code":"29028","libelle":"Cl\u00e9den-Cap-Sizun","population_annuelle_2019":921.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Cap Sizun - Pointe du Raz","canton":"Douarnenez"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.592541073,48.528931262]},"properties":{"code":"29196","libelle":"Plouguin","population_annuelle_2019":2166.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays des Abers","canton":"Plabennec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.124313934,48.660341605]},"properties":{"code":"29030","libelle":"Cl\u00e9der","population_annuelle_2019":3683.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC Haut-L\u00e9on Communaut\u00e9","canton":"Saint-Pol-de-L\u00e9on"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.485643289,48.014225139]},"properties":{"code":"29197","libelle":"Plouhinec","population_annuelle_2019":3951.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC Cap Sizun - Pointe du Raz","canton":"Douarnenez"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.566706716,47.79449354]},"properties":{"code":"29031","libelle":"Clohars-Carno\u00ebt","population_annuelle_2019":4528.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CA Quimperl\u00e9 Communaut\u00e9","canton":"Quimperl\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.465366389,48.539471667]},"properties":{"code":"29209","libelle":"Plouvien","population_annuelle_2019":3832.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC du Pays des Abers","canton":"Plabennec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.164161625,47.887144359]},"properties":{"code":"29037","libelle":"Combrit","population_annuelle_2019":4187.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC du Pays Bigouden Sud","canton":"Plon\u00e9our-Lanvern"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.02218014,48.576884782]},"properties":{"code":"29210","libelle":"Plouvorn","population_annuelle_2019":2862.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays de Landivisiau","canton":"Landivisiau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.907154683,47.896434353000004]},"properties":{"code":"29039","libelle":"Concarneau","population_annuelle_2019":19816.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CA Concarneau Cornouaille Agglom\u00e9ration","canton":"Concarneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.095773332,48.592434494]},"properties":{"code":"29213","libelle":"Plouz\u00e9v\u00e9d\u00e9","population_annuelle_2019":1760.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays de Landivisiau","canton":"Landivisiau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.762265499,48.357025748]},"properties":{"code":"29040","libelle":"Le Conquet","population_annuelle_2019":2750.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays d'Iroise","canton":"Saint-Renan"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.187525044,47.972204996]},"properties":{"code":"29216","libelle":"Pluguffan","population_annuelle_2019":4179.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CA Quimper Bretagne Occidentale","canton":"Quimper-1"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.263889359,48.35580949]},"properties":{"code":"29043","libelle":"Daoulas","population_annuelle_2019":1817.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays de Landerneau-Daoulas","canton":"Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.76572829,47.872215107]},"properties":{"code":"29217","libelle":"Pont-Aven","population_annuelle_2019":2821.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Concarneau Cornouaille Agglom\u00e9ration","canton":"Mo\u00eblan-sur-Mer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.166687626,48.217776216]},"properties":{"code":"29044","libelle":"Din\u00e9ault","population_annuelle_2019":1967.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Pleyben-Ch\u00e2teaulin-Porzay","canton":"Crozon"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.216780858,47.865184932]},"properties":{"code":"29220","libelle":"Pont-l'Abb\u00e9","population_annuelle_2019":8369.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC du Pays Bigouden Sud","canton":"Pont-l'Abb\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.00787791,48.012204176]},"properties":{"code":"29051","libelle":"Ergu\u00e9-Gab\u00e9ric","population_annuelle_2019":8434.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CA Quimper Bretagne Occidentale","canton":"Fouesnant"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.32653951,48.04015448]},"properties":{"code":"29224","libelle":"Pouldergat","population_annuelle_2019":1213.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Douarnenez Communaut\u00e9","canton":"Douarnenez"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.016515185,47.872601527]},"properties":{"code":"29058","libelle":"Fouesnant","population_annuelle_2019":9864.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC du Pays Fouesnantais","canton":"Fouesnant"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.363857699,47.961161748]},"properties":{"code":"29225","libelle":"Pouldreuzic","population_annuelle_2019":2165.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Haut Pays Bigouden","canton":"Plon\u00e9our-Lanvern"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.766569386,48.603848032]},"properties":{"code":"29059","libelle":"Garlan","population_annuelle_2019":1050.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Morlaix Communaut\u00e9","canton":"Plouigneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.605239952,48.028981693]},"properties":{"code":"29228","libelle":"Primelin","population_annuelle_2019":657.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Cap Sizun - Pointe du Raz","canton":"Douarnenez"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.972204106,48.170053873]},"properties":{"code":"29062","libelle":"Gou\u00e9zec","population_annuelle_2019":1098.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Pleyben-Ch\u00e2teaulin-Porzay","canton":"Briec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.547539622,47.95543352]},"properties":{"code":"29230","libelle":"Querrien","population_annuelle_2019":1689.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Quimperl\u00e9 Communaut\u00e9","canton":"Quimperl\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.5925833570000005,48.058422749]},"properties":{"code":"29063","libelle":"Goulien","population_annuelle_2019":433.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Cap Sizun - Pointe du Raz","canton":"Douarnenez"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.401236783,48.403221069]},"properties":{"code":"29235","libelle":"Le Relecq-Kerhuon","population_annuelle_2019":11717.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"Brest M\u00e9tropole","canton":"Guipavas"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.295727777,48.623830137]},"properties":{"code":"29064","libelle":"Goulven","population_annuelle_2019":447.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Communaut\u00e9 Lesneven C\u00f4te des L\u00e9gendes","canton":"Lesneven"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.19458795,48.473430798]},"properties":{"code":"29237","libelle":"La Roche-Maurice","population_annuelle_2019":1814.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays de Landerneau-Daoulas","canton":"Landerneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.269591078,48.025375337]},"properties":{"code":"29065","libelle":"Gourlizon","population_annuelle_2019":908.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Haut Pays Bigouden","canton":"Plon\u00e9our-Lanvern"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.19854421,48.27137602]},"properties":{"code":"29240","libelle":"Rosno\u00ebn","population_annuelle_2019":959.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Presqu'\u00eele de Crozon-Aulne maritime","canton":"Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.361193002,48.016832915]},"properties":{"code":"29070","libelle":"Guiler-sur-Goyen","population_annuelle_2019":526.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Haut Pays Bigouden","canton":"Plon\u00e9our-Lanvern"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.066884824,48.182218707]},"properties":{"code":"29243","libelle":"Saint-Coulitz","population_annuelle_2019":456.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Pleyben-Ch\u00e2teaulin-Porzay","canton":"Crozon"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.42611898,47.943410977]},"properties":{"code":"29071","libelle":"Guilligomarc'h","population_annuelle_2019":783.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CA Quimperl\u00e9 Communaut\u00e9","canton":"Quimperl\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.186616351,48.544602159]},"properties":{"code":"29244","libelle":"Saint-Derrien","population_annuelle_2019":821.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays de Landivisiau","canton":"Landivisiau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.285924684,47.800365354]},"properties":{"code":"29072","libelle":"Guilvinec","population_annuelle_2019":2681.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays Bigouden Sud","canton":"Pont-l'Abb\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.373337455,48.599792553]},"properties":{"code":"29248","libelle":"Saint-Fr\u00e9gant","population_annuelle_2019":846.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Communaut\u00e9 Lesneven C\u00f4te des L\u00e9gendes","canton":"Lesneven"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.567909406,48.465048219]},"properties":{"code":"29076","libelle":"Milizac-Guipronvel","population_annuelle_2019":4550.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC du Pays d'Iroise","canton":"Saint-Renan"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.62400497,48.426041807]},"properties":{"code":"29260","libelle":"Saint-Renan","population_annuelle_2019":8163.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC du Pays d'Iroise","canton":"Saint-Renan"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.411604236,48.617083042]},"properties":{"code":"29077","libelle":"Guiss\u00e9ny","population_annuelle_2019":1991.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Communaut\u00e9 Lesneven C\u00f4te des L\u00e9gendes","canton":"Lesneven"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.987758119,48.34916444]},"properties":{"code":"29261","libelle":"Saint-Rivoal","population_annuelle_2019":211.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Monts d'Arr\u00e9e Communaut\u00e9","canton":"Carhaix-Plouguer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.139712897,48.329908986]},"properties":{"code":"29078","libelle":"Hanvec","population_annuelle_2019":2036.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays de Landerneau-Daoulas","canton":"Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.000249304,48.44826592]},"properties":{"code":"29262","libelle":"Saint-Sauveur","population_annuelle_2019":786.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays de Landivisiau","canton":"Landivisiau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.838371381,48.03142099]},"properties":{"code":"29083","libelle":"\u00cele-de-Sein","population_annuelle_2019":260.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":null,"canton":"Douarnenez"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.077581926,48.235791501]},"properties":{"code":"29263","libelle":"Saint-S\u00e9gal","population_annuelle_2019":1117.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Pleyben-Ch\u00e2teaulin-Porzay","canton":"Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.160682849,47.853687529]},"properties":{"code":"29085","libelle":"\u00cele-Tudy","population_annuelle_2019":733.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays Bigouden Sud","canton":"Plon\u00e9our-Lanvern"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.889132251,48.560269207]},"properties":{"code":"29265","libelle":"Sainte-S\u00e8ve","population_annuelle_2019":1044.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Morlaix Communaut\u00e9","canton":"Morlaix"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.201413338,48.366930178]},"properties":{"code":"29086","libelle":"Irvillac","population_annuelle_2019":1453.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays de Landerneau-Daoulas","canton":"Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.322689802,48.47710363]},"properties":{"code":"29268","libelle":"Saint-Thonan","population_annuelle_2019":1899.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays de Landerneau-Daoulas","canton":"Landerneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.645915396,48.28018213]},"properties":{"code":"29089","libelle":"Kergloff","population_annuelle_2019":857.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Poher communaut\u00e9","canton":"Carhaix-Plouguer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.222058635,48.397067074]},"properties":{"code":"29270","libelle":"Saint-Urbain","population_annuelle_2019":1646.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays de Landerneau-Daoulas","canton":"Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.378665518,48.647791027]},"properties":{"code":"29091","libelle":"Kerlouan","population_annuelle_2019":2097.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Communaut\u00e9 Lesneven C\u00f4te des L\u00e9gendes","canton":"Lesneven"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.7302460870000003,48.027810505]},"properties":{"code":"29274","libelle":"Sca\u00ebr","population_annuelle_2019":5295.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CA Quimperl\u00e9 Communaut\u00e9","canton":"Mo\u00eblan-sur-Mer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.34459697,48.593983392]},"properties":{"code":"29094","libelle":"Kernou\u00ebs","population_annuelle_2019":665.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Communaut\u00e9 Lesneven C\u00f4te des L\u00e9gendes","canton":"Lesneven"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.0450954,48.394863914]},"properties":{"code":"29277","libelle":"Sizun","population_annuelle_2019":2289.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays de Landivisiau","canton":"Landivisiau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.04046759,48.48372582]},"properties":{"code":"29097","libelle":"Lampaul-Guimiliau","population_annuelle_2019":2028.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays de Landivisiau","canton":"Landivisiau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.175815799,48.415558545]},"properties":{"code":"29286","libelle":"Tr\u00e9fl\u00e9v\u00e9nez","population_annuelle_2019":242.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays de Landerneau-Daoulas","canton":"Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.764191484,48.449988359]},"properties":{"code":"29098","libelle":"Lampaul-Plouarzel","population_annuelle_2019":2145.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays d'Iroise","canton":"Saint-Renan"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.257297839,48.626484982]},"properties":{"code":"29287","libelle":"Tr\u00e9flez","population_annuelle_2019":973.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Haut-L\u00e9on Communaut\u00e9","canton":"Saint-Pol-de-L\u00e9on"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.732795183,48.25300436]},"properties":{"code":"29102","libelle":"Landeleau","population_annuelle_2019":959.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC de Haute-Cornouaille","canton":"Carhaix-Plouguer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.289530514,48.549427953]},"properties":{"code":"29288","libelle":"Tr\u00e9garantec","population_annuelle_2019":611.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Communaut\u00e9 Lesneven C\u00f4te des L\u00e9gendes","canton":"Lesneven"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.730018051,48.534440762]},"properties":{"code":"29109","libelle":"Landunvez","population_annuelle_2019":1486.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays d'Iroise","canton":"Plabennec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.339132034,47.884821497]},"properties":{"code":"29292","libelle":"Tr\u00e9guennec","population_annuelle_2019":316.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays Bigouden Sud","canton":"Plon\u00e9our-Lanvern"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.91645942,48.074170926]},"properties":{"code":"29110","libelle":"Langolen","population_annuelle_2019":861.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CA Quimper Bretagne Occidentale","canton":"Briec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.732975408,48.481944518]},"properties":{"code":"29112","libelle":"Lanildut","population_annuelle_2019":957.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays d'Iroise","canton":"Saint-Renan"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.9030183220000003,48.205463922]},"properties":{"code":"29123","libelle":"Lennon","population_annuelle_2019":784.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Pleyben-Ch\u00e2teaulin-Porzay","canton":"Briec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.407112848,48.554109757]},"properties":{"code":"29126","libelle":"Loc-Br\u00e9valaire","population_annuelle_2019":207.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays des Abers","canton":"Lesneven"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.092367277,48.47572349]},"properties":{"code":"29128","libelle":"Loc-Eguiner","population_annuelle_2019":406.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays de Landivisiau","canton":"Landivisiau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.863504635,48.623755703]},"properties":{"code":"29132","libelle":"Locqu\u00e9nol\u00e9","population_annuelle_2019":795.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CA Morlaix Communaut\u00e9","canton":"Morlaix"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.485584559,47.924006006]},"properties":{"code":"29136","libelle":"Locunol\u00e9","population_annuelle_2019":1158.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Quimperl\u00e9 Communaut\u00e9","canton":"Quimperl\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.169957627,48.437046918]},"properties":{"code":"29144","libelle":"La Martyre","population_annuelle_2019":759.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays de Landerneau-Daoulas","canton":"Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.587911207,47.898564577]},"properties":{"code":"29147","libelle":"Mellac","population_annuelle_2019":3242.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Quimperl\u00e9 Communaut\u00e9","canton":"Quimperl\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.562670512,48.219797313]},"properties":{"code":"29152","libelle":"Motreff","population_annuelle_2019":701.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Poher communaut\u00e9","canton":"Carhaix-Plouguer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.221168317,48.443706991]},"properties":{"code":"29156","libelle":"Pencran","population_annuelle_2019":2049.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays de Landerneau-Daoulas","canton":"Landerneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.295844158,47.946755348]},"properties":{"code":"29159","libelle":"Peum\u00e9rit","population_annuelle_2019":844.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Haut Pays Bigouden","canton":"Plon\u00e9our-Lanvern"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.975575954,48.238063699]},"properties":{"code":"29162","libelle":"Pleyben","population_annuelle_2019":3640.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC Pleyben-Ch\u00e2teaulin-Porzay","canton":"Briec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.212882784,48.158165175]},"properties":{"code":"29166","libelle":"Plo\u00e9ven","population_annuelle_2019":507.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Pleyben-Ch\u00e2teaulin-Porzay","canton":"Crozon"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.263779791,47.977413063]},"properties":{"code":"29167","libelle":"Plogastel-Saint-Germain","population_annuelle_2019":1985.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Haut Pays Bigouden","canton":"Plon\u00e9our-Lanvern"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.150094698,47.935833793]},"properties":{"code":"29170","libelle":"Plomelin","population_annuelle_2019":4191.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CA Quimper Bretagne Occidentale","canton":"Quimper-1"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.209345829,48.011116596]},"properties":{"code":"29173","libelle":"Plon\u00e9is","population_annuelle_2019":2471.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Quimper Bretagne Occidentale","canton":"Quimper-1"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.670285182,48.621683312]},"properties":{"code":"29182","libelle":"Plou\u00e9gat-Gu\u00e9rand","population_annuelle_2019":1063.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Morlaix Communaut\u00e9","canton":"Plouigneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.180115585,48.665530175]},"properties":{"code":"29185","libelle":"Plouescat","population_annuelle_2019":3497.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Haut-L\u00e9on Communaut\u00e9","canton":"Saint-Pol-de-L\u00e9on"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.128533435,48.556495931]},"properties":{"code":"29187","libelle":"Plougar","population_annuelle_2019":791.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays de Landivisiau","canton":"Landivisiau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.041883832,48.656255626000004]},"properties":{"code":"29192","libelle":"Plougoulm","population_annuelle_2019":1761.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Haut-L\u00e9on Communaut\u00e9","canton":"Saint-Pol-de-L\u00e9on"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.073314878,48.553685459]},"properties":{"code":"29193","libelle":"Plougourvest","population_annuelle_2019":1430.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays de Landivisiau","canton":"Landivisiau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.490978256,48.603431526]},"properties":{"code":"29195","libelle":"Plouguerneau","population_annuelle_2019":6640.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC du Pays des Abers","canton":"Lesneven"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.880781578,48.44573764]},"properties":{"code":"29202","libelle":"Ploun\u00e9our-M\u00e9nez","population_annuelle_2019":1279.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Morlaix Communaut\u00e9","canton":"Morlaix"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.208927124,48.520903829]},"properties":{"code":"29204","libelle":"Ploun\u00e9venter","population_annuelle_2019":2084.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays de Landivisiau","canton":"Landivisiau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.800350493,48.521816494]},"properties":{"code":"29207","libelle":"Plourin-l\u00e8s-Morlaix","population_annuelle_2019":4517.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CA Morlaix Communaut\u00e9","canton":"Plouigneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.734425167,48.320663328]},"properties":{"code":"29211","libelle":"Plouy\u00e9","population_annuelle_2019":659.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Monts d'Arr\u00e9e Communaut\u00e9","canton":"Carhaix-Plouguer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.598965851,48.377624035]},"properties":{"code":"29212","libelle":"Plouzan\u00e9","population_annuelle_2019":13496.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"Brest M\u00e9tropole","canton":"Brest-3"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.359921263,47.932953107]},"properties":{"code":"29214","libelle":"Plovan","population_annuelle_2019":681.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Haut Pays Bigouden","canton":"Plon\u00e9our-Lanvern"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.497606335,48.046355308]},"properties":{"code":"29218","libelle":"Pont-Croix","population_annuelle_2019":1567.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Cap Sizun - Pointe du Raz","canton":"Douarnenez"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.397638835,48.077073132]},"properties":{"code":"29226","libelle":"Poullan-sur-Mer","population_annuelle_2019":1507.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Douarnenez Communaut\u00e9","canton":"Douarnenez"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.6436457630000003,48.347877827]},"properties":{"code":"29227","libelle":"Poullaouen","population_annuelle_2019":1480.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Poher communaut\u00e9","canton":"Carhaix-Plouguer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.143925661,48.118064644]},"properties":{"code":"29229","libelle":"Qu\u00e9m\u00e9n\u00e9ven","population_annuelle_2019":1114.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Quimper Bretagne Occidentale","canton":"Crozon"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.555021762,47.856153429]},"properties":{"code":"29233","libelle":"Quimperl\u00e9","population_annuelle_2019":12220.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CA Quimperl\u00e9 Communaut\u00e9","canton":"Quimperl\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.115385758,48.363533908]},"properties":{"code":"29246","libelle":"Saint-Eloy","population_annuelle_2019":212.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays de Landerneau-Daoulas","canton":"Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.765904007,48.151652959]},"properties":{"code":"29249","libelle":"Saint-Goazec","population_annuelle_2019":712.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC de Haute-Cornouaille","canton":"Briec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.762867875,48.670027418000004]},"properties":{"code":"29251","libelle":"Saint-Jean-du-Doigt","population_annuelle_2019":655.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CA Morlaix Communaut\u00e9","canton":"Plouigneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.309163849,47.868494618]},"properties":{"code":"29252","libelle":"Saint-Jean-Trolimon","population_annuelle_2019":933.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays Bigouden Sud","canton":"Plon\u00e9our-Lanvern"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.280456957,48.210999053]},"properties":{"code":"29256","libelle":"Saint-Nic","population_annuelle_2019":760.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Pleyben-Ch\u00e2teaulin-Porzay","canton":"Crozon"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.158215783,48.515423871]},"properties":{"code":"29264","libelle":"Saint-Servais","population_annuelle_2019":777.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays de Landivisiau","canton":"Landivisiau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.906148338,48.153395555]},"properties":{"code":"29267","libelle":"Saint-Thois","population_annuelle_2019":720.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC de Haute-Cornouaille","canton":"Briec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.619964902,47.956751438]},"properties":{"code":"29269","libelle":"Saint-Thurien","population_annuelle_2019":1038.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Quimperl\u00e9 Communaut\u00e9","canton":"Quimperl\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.93884767,47.959951178]},"properties":{"code":"29272","libelle":"Saint-Yvi","population_annuelle_2019":3249.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Concarneau Cornouaille Agglom\u00e9ration","canton":"Concarneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.6683309150000003,48.426574545]},"properties":{"code":"29275","libelle":"Scrignac","population_annuelle_2019":736.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC Monts d'Arr\u00e9e Communaut\u00e9","canton":"Carhaix-Plouguer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.357264699,48.233487792]},"properties":{"code":"29280","libelle":"Telgruc-sur-Mer","population_annuelle_2019":2098.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC Presqu'\u00eele de Crozon-Aulne maritime","canton":"Crozon"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.547494432,48.547560955]},"properties":{"code":"29290","libelle":"Tr\u00e9glonou","population_annuelle_2019":684.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays des Abers","canton":"Plabennec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.871582096,48.105826868]},"properties":{"code":"29291","libelle":"Tr\u00e9gourez","population_annuelle_2019":957.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC de Haute-Cornouaille","canton":"Briec"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.255796471,48.508702664]},"properties":{"code":"29295","libelle":"Tr\u00e9maou\u00e9zan","population_annuelle_2019":532.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays de Landerneau-Daoulas","canton":"Landerneau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.219951554,47.90728335]},"properties":{"code":"29296","libelle":"Tr\u00e9m\u00e9oc","population_annuelle_2019":1347.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CC du Pays Bigouden Sud","canton":"Plon\u00e9our-Lanvern"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.52501355,47.902151396]},"properties":{"code":"29297","libelle":"Tr\u00e9m\u00e9ven","population_annuelle_2019":2321.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Quimperl\u00e9 Communaut\u00e9","canton":"Quimperl\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.6018679670000004,48.494960385]},"properties":{"code":"29299","libelle":"Tr\u00e9ouergat","population_annuelle_2019":333.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays d'Iroise","canton":"Saint-Renan"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.657029043,47.888587443]},"properties":{"code":"29300","libelle":"Le Tr\u00e9voux","population_annuelle_2019":1597.0,"categorie_population":"b. 1 000 - 3 500","epci":"CA Quimperl\u00e9 Communaut\u00e9","canton":"Mo\u00eblan-sur-Mer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.084482108,48.610049091]},"properties":{"code":"29301","libelle":"Tr\u00e9zilid\u00e9","population_annuelle_2019":392.0,"categorie_population":"a. < 1 000","epci":"CC du Pays de Landivisiau","canton":"Landivisiau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.107614705,48.27446138]},"properties":{"code":"29302","libelle":"Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch","population_annuelle_2019":3639.0,"categorie_population":"c. > 3 500","epci":"CC Presqu'\u00eele de Crozon-Aulne maritime","canton":"Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch"}}]}